有冇人失業搵緊工Expected Salary寫低過舊工?

諗起琴日單新聞
睡醒還有份工可以去返，呢種時勢下已經是種幸福！

以前經常覺得東家唔打打西家，依家有種感覺，從來未試過如此珍惜一份工。

失左一年啦 你呢d同我收皮ok?

咁你呢啲好明顯係自己有問題
叫人收皮你自己應該檢討下先ok?

我果陣轉行係寫低左

應該寧死不屈

搵左4個月工早兩日先收到offer
不過我轉行由返shift變返office hour
減1k

其實大把人係咁
個fd搵開20k 但上年10月quit咗
失業咗成4個月
上個月減2k 先搵到份

你朋友係咪好撚後悔

佢見你自己壓自己
唔會乘機再壓大d咩?

lm

一開始grad15k 轉左份得萬頭跑數工